［停一停，諗一諗］有五毛開post鼓勵各位衝

咪撚再指責勇武衝擊，好多野唔係有用先做既

敵人支持你做既野
係咪應該諗清楚有冇伏？

我淨係知你係泛民打手